（設計撚）系咪應該辭職好？

上年fg畢業 搵左份graphics Designer做
蚊型公司 冇同事學唔到野人工又少 系咪間間都系甘？定其實可以轉定行？

系 甘
你應該辭職，去深山掘個窿埋撚咗自己

_你老母

覆錯左你 對唔住巴打

我係想覆樓豬

字都唔撚識打